初始化。。。

啲人過撚晒檔都唔改善
抵撚你死啦早洩

執柒左佢啦

改善左又點
打死都唔用

Server overload呀
得幾丁友都會爆ser㗎